好L大雨

好L大雨，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈一秒，已經好掛住你，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

俾你老母咩！訓啦柒頭

你住邊度有雨落？我睇天氣報告都話好天

收皮啦阿叔

死基佬

即刻幻想緊個呀叔打啲咁嘅嘢

Push

我全家都過得好幸福喎

咪撚抄啦

收爺拉

我屌你老母帶返你隻癲狗走啦

嬲？

你黎M量正常返未？擔心你健康